Maakt u het, meneer Richard?
- Ik zag u laatst toen u doorreed de stad - Mevr.
Otway, ik protesteer!
- en goede Mr. Otway en Miss Otway en juffrouw Caroline .-- Zoveel vrienden!
- en meneer George en meneer Arthur!
